連登仔唔用黃嘅致富反而用支牛

血濃於水 大家都是中國人 不用分那麼細

財經台日經

口裡說不 身體卻很誠實

港股 致富
美股 Firstrade

關你隻澳門狗撚事咩

大家都係中國人

宜家先知原來有劵商係黃
開番個ac 先

因為好多係真心支持中國

冇一個券商會係黃
最多係一啲啲管理層係

唔好信灑 大少少既公司都係錢行先

黃唔黃就唔知
起碼有心做先

聽到個大陸佬接受訪問時講普通話頤指氣使咁
出名黃既連登仔仲比錢佢賺 就覺得可悲

我用Firstrade

支牛app真心好用

支牛是生活

反支是工作

連登仔得把口黃

致富點黃法？

用開ib

提提大家 本港最黃既證券商 - 致富證券

致富幾時整好d 個app

連仔一路用支牛, 一路飲支水, 一路買支股......爽